網傳有藍絲扮社工派coupon 套問抗爭者個人資料 有人因為咁被捕

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

地址絕對唔可以向任何人透露 大家小心啊

有社工都唔比地址啦...有需要咪攞完走囉

平時都教唔好亂俾資料

自稱社工係犯法，如有懷疑請拍片要佢出示社工證

Source:
巴打絲打fb club fb

何君堯都自稱過係社工但咩事都無

有社工證其實唔代表啲咩
好多建制派啲後生議助都係社工